son速度技術都唔似亞洲人

好勁

又高又快 技術又全面 SKR

佢身形似歐洲人, 由細已經去歐洲訓練
根本唔係亞洲球員

好似過雪糕筒咁易

oppa

好似仲勁過獌既c7

漢堡青訓嚟

吹大咗

佢係漢堡踢左好多年.....